又有港豬偉論 你唔做無謂野咪乜事都冇囉

我地唔係要食西北風，我地係要你同我地一齊攬炒食西北風，吹？

日軍都係一份工作, 一份職業
啲大陸人點解嬲到而家呢

如果係俾黑警屈你拉你
我真係覺得救你會好無謂

咁講南京大屠殺都係因為做無謂野先發生

啲撐警言論 一係就話打份工 一係就拎經濟後果出嚟講

六四軍人都係打份工

係咪呢條柒頭

比佢地黎講，學生一係收錢一係比人洗腦
成人就借學生過橋送佢地去死
係佢地個腦，從來無人會為左公義為左香港未來為左民主而企出黎，佢成個腦都係功利
明明香港既錢每一年都比政府攞曬去貪污比撚曬大陸，佢地就扮唔知，反而我地揭出問題，用香港既未來放上賭局，以眼前可見既不合作運動去逼政府回應，佢就屌9我地影響經濟，屌你老尾啦，人型豬

唔係唔比LINK呀？

出到黎做野都咁撚on 9
原完黑警打頭叫一份職業
咁下次依條柒頭出街俾人打都只可以怪自己樣衰

Content not found lu

只可供朋友留言

人頭豬腦？

空氣污染？你唔撚抖氣咪乜撚事都冇囉！！

借post一用

幫幫手，你係唔係司機都好，義載車隊需要你

入咗去麻煩輕輕推post

你咁唔滿意咪返大灣區 好安全嫁 邊有人敢遊行

又係唔解決問題
解決提出問題嘅人

呢種肥港豬, 比人溫水煮蛙都唔知死

"打份工啫"
"起碼佢除低制服冇打人呀"
洗白論調